[地獄賽程] AC米蘭球迷討論區 57

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸十六強：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella
(until 27 November 2017)
Gennaro Gattuso
(from 27 November 2017)

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 卡叔的腳毛

推

lm

557

點解加度素食蝸牛仲要倒貼畀返錢隊友

Probable lineup vs. Lazio (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Kalinic, Calhanoglu

"This will be a completely different game" - Gattuso, 2017

今晚？

今晚唔睇了

1/3 03:45am 作客食素

又食素
等炒車

今晚要斷不敗啦

拉素強勢反擊

今晚悶和， 利申未來人

撚撚無諗住棄意盃

出得卡叔同棄左無分別

留力打吡

其他人呢？

全正選踢意盃玩完 歐霸連一絲機會都無埋

條中場會唔會累死

應該Biglia都要休息下

出晒班主力但唔出告仔出卡叔係咩玩法

仲吹緊Meyer Max 唔肯續

卡叔先係正選

但硬係覺得唔到米蘭搶

應該要
出蒙杜利禾or loca 都得
Biglia 留返打吡用

真。 full team

打後既日子 卡叔都會係正選

係 最慘係終於搵到個後場組織者 但又冇後備 佢個位比kessie 更重要

Loca 經驗不足 擺脫同出波路線要再學下 但防守能力同態度好
蒙特呢排開始回勇但係MC位 打DMC 佢嘅身體對抗 擺脫能力 都係太弱 而且佢而家動作個節奏太慢

60分鐘 告仔換查漢打左翼
70分鐘 盧卡換屌仔
80分鐘 Biglia傷出, 蒙隊入替
88分鐘 卡叔仆街, 比人打反擊, 羅馬紅牌, 我係手機十二碼絕殺

兩回合 0:1 出局

agger, 主場食米

FF 下
呢個位最正都係疤既影帝

9成 full team

撚撚想打哂3線
話一場場搏

冇話唔得, 隊波而家士氣好, 你話留力係有可能冇左個勢

都係賭嫁姐, 賭班大帝頂得住又嬴哂

除左屌仔, 卡叔同水貨華, 其他是但傷一件都大鑊

起馬都俾biglia 休息下啦

@一命嗚呼
今晚記得開post

宵夜食素

素食者聯盟3

撚撚呢期係威既

對哂強隊仲不敗先j啦，唔想俾人binc

撚撚出晒正選,係咪ON9

等睇美羊鏟草

冇得打歐霸....

係喎, 只可以睇 黑B 同 2和B 鏟

半隊輪換都好啊

我覺得打比緊要好多
嬴打比就追到4分
4分十一場, 士氣上會覺得追到, 好近

其實都係 而家搵到個FORM 同夾到 要keep住道氣

依輪意甲, 跟本爭4關鍵
羅馬 打 拿仔
拉素 打 祖記
阿特蘭大 同 森多互片

假如搞掂隔離街, 追隔離街淨3分
拿仔又搞掂埋羅馬, 差羅馬2分
如果拉素輸, 都係差拉素4分

應該輪換半隊, 出下梅沙盧卡波叔水貨

同意

可能都有評估過體能 始終打完羅馬留低唔洗走黎走去可以休息多啲

撚撚chur盡班正選會死人咖 唔通佢放棄歐霸
如果黎緊三場都用同一班正選我夠膽講之後聯賽一定愈打愈差 跌出前7

我相信撚撚

而家輪換大敗一場可能就可能冇左度氣，你睇歐霸第一二回合出人撚撚唔係冇諗，總之就信佢啦

係 米蘭士氣都好重要

係 其實成班都後生
最膽心係拉素頂唔頂到咁多場

係佢個位最擔心，而家頂硬上啦，好彩領先度咪換盧卡仔

下年免簽巴打最愛既Badelj就解決到問題

冇晒聲氣

季尾免簽R山齊士

今晚邊個睇波

我

我唔睇了

真係出返姿態+karsa

錯po

訓醒睇賽果夠

Me

我睇

11點訓, 起到就睇

豬硬

霸氣

豬還豬
希望唔洗加時

唔好加時
除左卡叔, 無人傷, 無人紅

又無逼宮又冇搞亂檔咒自己球員傷

直接輸三個窿

唔好咁多呢d圖啦

比人bin出血架

老老豆豆我覺得拉素仲難搞過隔離街

咪就係，我地不嬲都係羅賓漢黎架嘛，賓尼兔第一分都係我地俾架

米蘭面前人人平等，絕無弱隊

今季黎講拉素勁啲

Breaking: Cutrone set to start against Lazio tonight as Kalinic is not 100%, according to @MilanNewsit
屌你老母 咁即係聯賽卡叔正選

打埋聯賽都得啦, 告仔咁後生其實唔係咁攰, 上場打左唔夠60分鐘

反正今場其他位都係正選
真係出告仔好過卡叔

某程度上卡叔仲係費倫球員

上輪對前6全輸都叫羅賓漢

冇劫富又要濟貧

對住全部隊都要送分係我地既宗旨

前六後三一律送分

Gattuso has decided to start Cutrone ahead of Kalinic in tonight’s game against Lazio. Kalinic is not yet at his top physical condition [Sky].

姐係卡叔打隔離街, 卡叔真係正選, 告仔係後備

一早就知啦

到下場咪又係告仔正選..定啦屌

擾敵

我蘭手足已經完全忘記左後備仲有水貨華
迷華黨請振作

已轉暗戀mode

正前鋒
卡叔>告仔>波叔>水貨

[素食者聯盟3] 意盃 拉素 對 AC米蘭

冇辜負到我哋一齊捱夜嘅巴打

無浪費到消耗左120分鐘既體能

用親素食者聯盟呢個topic都未輸過

晉級

今日

見到邦隊上黎射12碼嗰下個心都定哂 本身驚到唔敢睇

兩個都好勁

後防除左RR之外踢得好好

隔一屆又入決賽

邦隊今場顯身價

姐係咁，橫掂都係廢 下場可唔可以比多次機會水貨華正選

卡生真係屌那星

fb勁多人屌柒卡連歷

我見到邦隊射心諗 佢一定係勁ban

好穩

真，屌仔同邦隊好有信心
反而克勤個樣好似上刑場咁

未來國家對正選?

邦隊有幾下好尼少feel

屌唔知醒啱啱先起身

加埋卡拉仔

個口係咁allah allah

可唔可以卡拉仔練埋左腳 右閘係conti 米蘭後防線

不嬲都多

羅馬仔有球小禁區剷走個波 唔係已經輸左 收返之前話佢不堪大用

次次都總有人撐佢，今次應該無啦掛

以為輸得果球

留意到羅馬仔冇慶祝

水貨更衣室大合照都笑得幾開心

有冇人搵到卡叔

好似無

心諗卡叔你仲唔仆街

撚撚都唔係張相入面

撚撚屌緊卡叔

老師好似都冇
應該打緊卡叔

睇施華個版本好似係獅王後面

施華果張影得最靚 全部人見到晒 但官方就post 張唔係個個都見到嘅

施華果張係邊睇

佢ig story

Milan will have no players suspended for the Coppa Italia final. Juventus will have Chiellini suspended.

真係仲衰過乙金 牛高馬大背身攞波都唔識 控波都控唔住

拉素d反擊就係卡叔斷

祖記班後備都有一定質素啦

繼續打定輸數

我平時唔會開企鵝啲旁述，頭先出門口用電話睇焗住聽

廢卡單刀射失嗰球，個大陸佬屌得大聲到好似贏咗歐聯咁大聲

我們的13

教多d羅馬仔

決賽對祖

係隔離含緊撚帥咋，含完先影
下場正選

卡連歷已經列入進攻黑洞

卡叔好左一場又打回原形
都係仆街死算

波叔落場一陣仲搶眼過佢

佢幫手mark住盧卡古，唔會任佢爆

加度素隊波開始有自信

明明上場都正正常常

士氣差太撚遠
之前成隊輸到wfc咁

士氣好好。呢樣好重要，有時五五波或者四六波都係靠士氣取勝

希望黎緊幾場硬仗都keep到啦

淨係想贏阿狗

已經請左假等睇米蘭首回合被屠

milan hunter

隊草打得好左

諗住sick leave

又要豬波喇

接近600分鐘無失球

終於嬴垃圾奧呢隊閪波`

尋晚睇到90分鐘頂唔順訓左

120分鐘都可以守和

Gattuso: 'Not a guru, nor a chump'

Gennaro Gattuso saw “a night of suffering” for Milan and Lazio in the Coppa Italia semi-final. “I’m not a tactical guru, nor someone who hasn’t worked to get here.”

The Rossoneri kept a sixth consecutive clean sheet and extended their unbeaten run to 13 competitive matches, drawing 0-0 with Lazio after two legs and extra time.

They won the semi-final to set up the showdown with Juventus thanks to a sudden death penalty shoot-out.

“Lazio are a side who put four or five goals past everyone at home, and are one of the top scorers in Europe. They combine physicality with great technique,” the Coach told Rai Sport.

“We did well today, ensuring they never found the through channels. We could’ve scored, we could’ve conceded and it was a night of suffering.”

Milan could’ve won it at the 118th minute when Nikola Kalinic went clear, but he blasted over the bar.

“At the Kalinic miss, I thought that I had to work on the minds of the players. A mistake can happen, every player knows that. Nikola has a problem with his thigh muscle and grit his teeth to play. He’s a great guy, a great player and a champion.”

The Rossoneri have not conceded a single goal in the Coppa Italia this season.

“We are working on concepts, attacking the space, playing in more reduced spaces and getting to the opposition goal with as few passes as possible. People don’t notice, but we don’t concede because we all work to cover the spaces and the whole team does that.

“I know that I drive them crazy sometimes in training, but it’s paying off and will all be worth it in the end. This is a very young side and we must get back to being the team that the fans dream of.

“It’s also important to give credit to Vincenzo Montella, as he introduced some important concepts and you can still see his desire to keep possession and move the ball cleanly.

“I want to clear this up, as I am not a great Coach. I’m still in the early days, I’m not a guru of the bench and I’ve achieved nothing yet.

“At the same time, I am not the person that some seemed to think I was. People forget I’ve been working over these five years, I won a league title in Lega Pro, I had some very tough experiences in difficult circumstances abroad.

“You don’t learn this profession through books, you learn it by getting smashed in the teeth by setbacks. I’ve had some and I will have many more.

“This is a dream and I am a very lucky guy who has been given this extraordinary opportunity. If I have the chance to stay at Milan, then of course I’ll stay, because this is my home. If I can’t stay, then I’ll have some other experience.”

我地條線難打到

但係零失波

黑鬼達要企係燈底

Calhanoglu: 'Gattuso a mental coach'

Hakan Calhanoglu said Milan boss Gennaro Gattuso “changed me. He’s more like a mental coach than a football Coach.”

The summer signing had struggled to adapt to Serie A under Vincenzo Montella, but has flourished since Gattuso took over.

“Gattuso changed me,” confessed Calhanoglu to Calciomercato.it.

“He talks to me so much and tells me to play free of pressures in my mind. He’s more like a mental coach than a football Coach.”

The Rossoneri drew 0-0 with Lazio over two legs and in extra time, but won the sudden death penalty shoot-out to set up a Coppa Italia Final showdown with Juventus on May 9.

“After beating Roma here on Sunday, it was tough to play 120 minutes. Both sides played well and when it comes to penalties, anything can happen.”

羅馬仔 , 克勤 同Biglia狀態恢復真係關鍵

我差啲又做罪人

無諗住睇

睇親次次都衰

撚撚反而幫卡生
屌, 求下你唔好再出佢啦, 佢乜都做唔到呀成場

果下單刀

蛆果邊原本都唔易，係羅馬同拿仔收左皮姐

“At the Kalinic miss, I thought that I had to work on the minds of the players. A mistake can happen, every player knows that. Nikola has a problem with his thigh muscle and grit his teeth to play. He’s a great guy, a great player and a champion.”

簡直係愛的宣言, 卡叔地位超然

最右邊個黎

華仔就放棄, 卡叔打到屎咁, 人人狂屌
佢就力撐, 屌你老母撚撚

oduamadi

嬴到意杯真係戒一個月J +罰抄狙狗+米蘭 既英文WIKI

今日開始食素

BTW蛋算唔算

平時請太多, 唔敢再請住

Hakan Calhanoglu said Gennaro Gattuso is "more like a mental coach than a football Coach. He changed me."

唔只查漢, 傻邦蒙牛心態轉換完真係好左好多
希望有記者再訪問蒙帥

似尼馬

我地差個激情教頭

喺條慶祝片睇得出查古好鍾意撚撚

應該成隊都幾鐘意撚撚

撚撚份人幾好,

得個樣惡
球員年代日日俾派路岩布撚

仲有尼斯達

蘇索右邊個黑人呢

冇野了 jherson嚟

btw 有無人有多啲我偶像尼少0既趣聞分享下. 睇佢好似有啲cool, 成日棒盃相都搵佢唔到, 又或者隊友入波都好少埋去熱血慶祝咁

講起差d搵唔返自己

勝利球迷留名

各位我將會去睇米蘭打比 大家想我打遊記嗎？

有手信就得喇

今年5月9日決賽咁早踢？
係維羅納同博洛兩場聯賽中間

btw 意盃決賽地點都係呢個奧林匹克球場

遊記
我22先去 睇下有咩留意

世界杯嘛

福地, 到時打撚柒黑哨祖

關我地事咩

關祖記事，所以我地要就佢地

關祖記咩事

請星期一定星期五SL好 打比都幾想睇

why not both

輸鳩硬
但內心都係想打柒蛆

其實我希望盧卡仔有得出下，冇進步過

佢上場歐霸災難級表演

波衫有特價都唔想印佢住，反而冇告仔印

等告仔轉number先印啦，下季華仔同卡叔是但走一個

官網有告仔wo

Asia store齊人

睇波衫舖姐

係囉屌，次次佢都企到勁後或唔入鏡

鐘意大number

波衫舖唔齊好正常
我自己唔幫襯波衫舖

買米蘭波衫去官網最方便

呢幾年都係官網打比免費印字果陣買

仆街 施華真係差入波 幾時入到波踢走卡卡叔

真 我呢幾年都係幫襯官網

有冇清睇米蘭終於有返啲緊張感 對上一次已經係歐聯八強對疤出局 超級盃都冇咁緊張

12碼唔夠膽睇

緊張施華幾時入波就真

為左表揚加度素既偉大, 我決定改名

見到RR同蒙隊 miss屌撚咗出聲

呢隊仲有邊個射呢D波係好既
RR真唔得, MISS兩次了

隊草好似ok

卡叔波都冇得射, 點解?

垃圾加時下半場半單刀飛機 唔敢比佢射

中龍門比人神救都冇咁嬲

一陣射12碼仆街

有得j好j,下場豬硬 成班冇輪換過

撚撚想賭乜呢唔知

90分鐘還好, 120分鐘真係打殘隊波

賭卡叔後備加時絕殺封聖
點知佢唔爭氣

不過其實90MIN內應該要贏,成場miss左好多機會

一定係下場出施華搏佢番身

都唔係咁易架

其實點解比rr 射 ， kessie c10 都好過佢

RR比我感覺個人好浮唔踏實, 冇隊草咁沉穩
隊草夠老心理質素真係好

近呢幾場RR 都係頭耷耷咁

成隊狀態好既時候好似係佢冇咁突出

當拿神600分鐘CLEAN SHEET

傻邦同羅馬好多靚救

卡拉比拿打得好好唔使講

拉素作用愈見明顯, 唔使講

隊草都少左大錯同傳失

屌仔入波多左, 好多後上, 有分波

SUSO比撚撚屌完好多靚傳中

克勤串起哂進攻線

告仔直頭MVP

所以我夏天果時一路話最希望最快成事嘅係Biglia

打對面街都唔知點算

係， 無咁冷靜， 係佢個樣睇到怯， kessie 就好少見到佢怯同黑面

Kessie同告仔感覺係初生之犢不畏虎

咁埋自轉回傳

RR呢個位要換，佢同依家既科蘭一樣要擺低個波踼先好波

點睇告仔都好似大恩 係仲後生唔多夠把握力姐
suso 始終我都覺得佢好多時都扭多咗 特別係反擊嗰陣 好多時佢一拎波 成個反擊銳利度都低咗
rr屌股嘅左路組合速度係個好大嘅弱點 個人唔多鐘意 rr 呢啲類型嘅閘
當拿勁就係不嬲 不過出營抉擇有時都幾伏下
場場都睇到我心驚膽顫

suso好似太痴腳同柔，反而屌仔反擊有文有路，佢只要唔好死去其實做到好多野

Suso 個打法節奏問題
佢冇帶波速度 係好近邊接波 好多時要靠技術原地一下甩開一個空間突然一下出波 跟住為唔比人截會出啲好急同弧度好大嘅波

告仔下下跑到盡 加埋佢啲嗅覺 可以捉到果啲靈光一閃
Silva就波底好 佢可以控到Suso呢啲波
但卡生就....

另外而家比人捉到路封佢大位 令佢選擇更少 其實可以練埋右腳

而家都無得揀，頂埋打比同阿記先有得諗輪換

改左名
留意返 米蘭球場tour一般
利申 第二次去

暑假之後我一直都話大脷好好J

精華 鏡頭仲多過拉素

6 - @acmilan have kept six clean sheets in a row in all competitions for the first time since October 2006, under @MrAncelotti. Devil.

今朝睇完十二碼我突然覺得要多謝法禿同米拉

唔想龍馬走了
其實19歲有咁ge大心臟真係好痴線

最主要係睇死肥佬

RR明明係懵帥手下都算係sharp醒
撚撚接手個狀態就係咁沉

龍馬進步好快
佢啲傳波好左定定左好多

我都係覺得未來兩三年得PSG同獌/鍠要搵龍
要即食黎計Alisson Oblak都好過龍馬
所以其實肥佬想佢走都未必有人接

其實蒙帥推佢去打中堅之後， 已經開始沉

啲開波仲要加強

龍馬打歐戰定杯賽都穩定

出到去條後防唔係意大利文，一定有影響

梅沙識唔識意大利話？如果唔識，咁呢個就係佢同羅馬嘅分別

rr依幾場張張有致命横傳失誤比人打反擊
只係好彩唔出事
遲早重要賽事輸佢

Gattuso has decided to give the players the day-off today. Training will resume tomorrow morning ahead of Sunday's Derby della Madonnina. [MN]

我覺得係撚撚宜家偏向高位逼搶 兩閘要進可攻可守退又要可攻可守 對速度同體力都有好大嘅需求 rr完全冇速度之餘 體能都唔算好 真係練cala打左 等conti復出好過
其實宜家出阿隊rr組合都會變邊路放題 波叔唔係防守球員都踢得好過佢地 好大原因就係跑得
邊路深度完全唔夠

不如conti打左算

咪搞卡拿仔，右邊而家穩定左，干地狀態未知，左邊用住RR睇下佢態會唔會改善，或者波叔打好過

卡拉仔啱啱打起又周圍擺，我驚會變第二個25迪

Biglia 不嬲大家都好期待同不斷J 架啦

希望佢醒覺啦，話晒而家人工咁高 不過都打定輸數了

上半季比人反果班全部嬴曬
卡拉仔,羅馬仔,呀屌,查蘭洛古,撚撚

睇呢兩年有冇機會贏多啲榮譽 就算係個垃圾杯賽都好 人工又俾足佢 上場時間又有 依家就睇球隊俾唔俾到佢集體榮譽感同歸屬感

我淨係知隊入面反懞幫全面勝利

靠撚撚了，名宿教希望易啲洗腦

西維輸下體幾粒？？！

同迪迪仔一樣，2 5

輸完仲要比Kessie串完之後還拖

不解釋

炒左死肥佬先講

456囉

死肥佬幫R到6+1M，俾我都唔炒

啲開波都到位

conti 推前打suso 後備算

當六七百萬一年不變，佢仲有廿年時間
啲錢基本上都夠過世...

夠唔夠佢自己先知 而家我又唔擔心, 上次新聞講左佢無違約金, 主動權係我地度

睇返撚撚生日D FRD 同佢慶祝真係好WARM, 佢地仲要粒粒皆星
最尾PIRLO 同HAPPY BIRTHDAY 仲要開佢玩笑

岩布仙尼夠有全香港市民同佢慶祝啦

仲要年年都LOOP, 香港人唔識佢都變識

呢個先不斷J

卡拉仔2 號都正

後生蒙牛係費倫個陣真係堅勁架, 希望撚撚令到佢重拾返自信

不過尋晚懵帥又符碌贏左

佢戰績不過不失, 但同係米蘭一樣, 樣樣射十鳩廿腳無威脅既, 同埋一輸就大炒

係 一輸就慘案

屌仔呢幾場真係好好態

屌仔終於唔洗場場比人屌

屌如果果陣打包到基達就正
條友又玩野

唔獨嘅屌仔一向勁

琴晚都獨左幾球

要求會唔會高左D

如果打比呢場贏唔到前4都幾渺茫, 入左意盃決賽已經保住第七都有歐霸, 可以全力打歐霸

嗰下個個都無力追

歐霸d隊咁撚勁,應該專心聯賽

反而我覺得全力打歐霸好
1. 如果贏唔到國米就會相差10分, 好難追
2. 德國個幾隊可能集中聯賽, 因為第2同第6都係差三分
3. 專心打歐霸贏到就有歐聯, 輸左保七都有歐霸
4. 贏到歐霸都可以同歐聯冠軍踢超級杯, 又有多D錢

過到阿記先講啦
一場一場黎啦

切忌自信

唔計德甲仲有馬體雲爺爺

AGGER

關自信咩事, 講緊不幸失左打比形勢上最好FOCUS係歐霸姐, 又唔係話攞硬

YES, 一場一場黎, 一步一步咁過

依家既感覺好撚似開季買左好多人之後估名次
好快又比人cap低binc

雖然依家個勢幾好，但係我仍然以米蘭係一隊弱隊既心態黎睇每一場波

始終近呢幾年對我造成太大既陰影啦

大部分都估1-4

搞下笑姐個名次
唔洗太認真

好似真係成隊有晒隊型，齊上齊落

而家d人開始吹奏我蘭584分鐘不失球, molamola

我蘭唔係不嬲wfc架咩

虛火黎既啫，嚇我唔到既

都係既, 我蘭最怕都係走數狗

今年多左上足球快報

@28028

不要再說了, 我估第3

下年有冇歐冠真係睇呢兩個禮拜

連續兩個月都係地獄賽程

場場都係硬仗

阿仙奴今晚對完曼城, 之後再作客去百靈頓, 之後再作客黎米蘭, 都未話唔辛苦
希望主場偷到雞贏阿仙奴

對GENOVA 出副選留力

點踢牙屌你老尾,除左熱拿亞同維羅納,隊隊波都高我蘭一線

基爾禾黎架

咪玩啦CHING我地0比0安答, 聯賽比維羅納大炒3粒

即係6連敗

基爾禾都算我蘭FD子, 呢場應該輕鬆D, 但到時D人可能已經CHUR乾

Birsa同拖拉機會sm我地

安答同飛驢唔易食架

基爾禾應該贏到 記得舊年遠射鳩ban都入波大炒

咁而家要追第四, 呢D分都冇真係疊埋心水等打狙都得

keep到呢幾場咁 應該食到嘅

歐霸都未穩入
咁快諗歐冠

佢地可能打白禮頓會用一大堆副選，但係我地打國米應該都要全正選

依家啲球員咁攰，打邊隊都唔會有乜優勢

打大國際贏爭4分, 輸爭10分, 收左九成九皮
歐霸出埋局又係唯一機會冇埋
實際分析唔係好高騖遠

閘位冇人換

又係無尼少 明明佢同派路佢地都好friend

贏一場輸一場咁，贏就苦勝，輸就被大少，同上半季米蘭差唔多

Mino Raiola to Rai: "Donnarumma made a choice which is to stay at Milan, and I respect that. However, If he was to ask me to leave I would immediately work on it because there are important requests. In fact if it was for me Gigio should leave Milan."

而家只要唔係話隊波輸就成日比人話有自信，燈隊波之類，其實有啲無癮

人唔係無，只係俾唔到信心大家

閘有尼尼、阿隊
中堅有黑鬼達、高美斯
大脷有盧卡
隊草有蒙隊、茂利
屌仔、克勤、SUSO有波叔
卡叔有告仔、AC華

咁既板櫈

黑鬼達儲完氣其實幾勁

基爾禾都算係半隻私家雞

相反作客安答真係唔樂觀
岩岩突登望下往績 米蘭雙雄近4年7場作客輸撚哂

安答都差不多夠分護級啦

Raiola: "I've spoken with Juve, Roma, Napoli and Inter for Balotelli. Milan? No, I did not speak with them because there is Mirabelli and I cannot talk with him, I'm not at his level."

上面巴打都係正常分析, 下下一句切忌自信, 唔好燈咁, 搞到唔知點討論

屌佢老母，呢條友真係仆街

條友實搞風搞雨, 夏天皇馬好大機會買龍門, 迪基亞或者古圖斯, 一郁就有機會比呢條仆街SELL錢馬出去

安答個主場都好煩 當然 唔太失常 好似上半季咁 應該問題唔大

又開始搞風搞雨

好似要嬴左意杯先有歐霸

龍嘅新聞係得免簽連拿

過到星期日先算啦

呢條死肥仔又小氣又煩到仆街

我都知米蘭未回復當年通，但唔通下下都話唉屌輸硬啦咁咩。仲要而家幾條戰線諗下點走最有利好正常

老實講如果而家要擔心，係擔心班主力踢得太密唔夠氣，同埋開始響media 比人吹奏不失球，有可能會輕敵或者不堪重壓

所以今日撚撚放球隊一日假

最主要擔心 Biglia恢復唔切

因為狙一定前2, 個歐霸位會去番聯賽第七, 而家我地個第七位LEAD緊真藍黑6分, 當然冇話實唔會比佢過, 但有個大D空間去搏歐霸姐

如果贏埋打比就不如疊埋心水追聯賽

幾單都係, 都唔知係咪個經理人吹出黎, 賣錢馬都唔買連拿啦

係，佢最重要 可唔可以好似LBJ 咁買啲高科技睡袋比佢地入去加快復元

支持, 賣到100M就正

其實得嘅話始終都想keep 個米蘭青訓做icon。佢算最有機會做世界級球員

可能比個agent 教到咁貪錢

賣到70M偷笑啦

今個禮拜六日真心重要 頭八混戰

最好第6啦...第7要打多4場外圍賽

70真係不如唔好賣, 買唔到D乜, 條防線又要夾過

我係悲觀派的，平時為大家帶黎咁多負能量真係唔好意思

過份樂觀唔係好

但都唔使過份悲觀

夏天應該買人，踢多四場，多四場試陣
反正都唔會係勁野

如果而家執好咗個骨幹 夏天就真係補一補左閘 同中場 最主要

無怪責你巴打 只係想講大家討論可以正面少少，輸咪輸反正都預左，平常心面對 反正高低潮都一齊撐左隊波咁耐

有錢先啦

冇心踢強留都冇用...

希望撚撚可以導佢向善啦，唔止佢，我都怕其他後生主力比人撬走

死肥佬次次都係我哋個態好少少果陣出黎鳩up，然後南自台班痴線佬又會中計屌$$$

左閘 Strinic, 中場 Badelj 翼 賓艾化

一蚊都唔駛

就算卡卡我地都賣過啦, 起碼而家渣旗個個有信心D先

當年賣卡卡好心痛，諗起走前半季傳佢去鏝，佢響屋企高舉米蘭球衣

佢係為左幫米蘭還債先走炸，淫賊貝佬70歲搞17歲日日開淫p

agree
意杯已經去到決賽
600mins clean sheet
10勝3和
唔係呢段時間興奮等幾時？

走真係唔緊要， 佢又有錢， 球會又有錢
最驚佢過到大球會無左信心
踢唔出水準變到bravo咁雪佢
咁對佢成長， 甚至對意大利國家隊都有影響。。。

肥佬邊似會幫球員規劃

話咁快就過咗九年

波叔可以勝任任何位置

sane痴撚線

我都係諗住睇下阿狗，睇下米蘭應該點樣打先有希望，點知場波完全無得參考

唔駛SANE，淨係睇到阿古路自己一個都可以扭到三四個

比比鳥俾人狂爆，但係明明佢都唔慢

我都係

如果黎緊兩場係對隊咁既狀態既阿仙奴，我地真係有希望

但係大前題係要對面狀態咁差

雲爺爺一定搏埋老命
我蘭無啦無啦

認真講句阿狗場波唔算打得差，係鏝太撚勁
中場迪布尼同施華完全另一個級數

雲加真係全力歐霸？

我地有冇8成

撚撚點解想搏埋意杯其實重點應該係呢個
上面巴打講得好岩，打比好重要，贏就打聯賽輸就打歐覇。意杯保底成功，都未夠，仲要贏打比

G持爺爺食米

希望偷到inter雞

贏就四分波，有士氣，追到機會唔細。

輸就十分波，機會唔大了

成班阿仙奴球員一定搵米蘭黎發泄，無啦無啦

希望阿狗星期日輸多場

但完全睇得出班人係完全無鬥志

其他隊唔敢講
撚撚最近打既高位逼搶不嬲係阿狗死症黎

佢地依家同懞撚果陣一樣，對強隊完全見唔到希望

我地邊係強隊

敬老呀手足

無話過我地係強隊呀 我地聯賽排名仲低過佢地
只係感同身受 上半季對前六啲絕望唔講得笑

依個時候, 我蘭通常會幫人起機

助爺爺一力

兩隊最近幾次對賽都係阿狗贏

濟世為懷

Bonucci: 'Gattuso is like Conte'

Leonardo Bonucci said Milan Coach Gennaro Gattuso “reminds me of Antonio Conte” and confessed he initially regretted his transfer.

The defender left Scudetto winners Juventus to become captain of Milan, but initially struggled along with the rest of his teammates in a completely revamped team.

“To be honest, at the start I did wonder why I had done this and if it was worth it,” he told Sky Sport Italia.

“My performances on the field were not those of the real Bonucci, because mentality can change everything. Then I managed to get concentrated again to work hard, think more about myself than everything going around us and tried to build up my self-belief.

“I used interior strength to believe in the choice I had made and now I am super-motivated.”

His situation was undoubtedly helped by the arrival of Coach Gattuso in place of Vincenzo Montella, as the Rossoneri are now on a 13-match unbeaten run and reached the Coppa Italia Final.

“Winning helps you to keep on winning, but the Coach was right to say we should keep our feet on the ground. We look forward, aware we can have our say against anyone.

“Obviously, in terms of charisma, determination and the ferocity he transmits to the team, Gattuso does remind me of Conte.

“I have always had faith in this squad, this project and Coach Gattuso. He showed despite being quite young and relatively inexperienced that he knows how to make the team play.

“I was most of all amazed at his ability to transmit that same hunger he had as a player.”

Milan face rivals Inter on Sunday evening and it could be another step towards the top four.

“Champions League qualification is an objective and I believe this team has what it takes to get there. It was one of our objectives at the start of the season.

“I always believed in the impossible, both on a personal and professional level. Where I was before, I achieved important results via hard work and sacrifice.

“Some thought we were doomed in October, but I always believe until it becomes mathematically impossible.”

邦隊都比飛機佬搞到懷疑人生

Agent: ‘Calabria in love with Milan’

Davide Calabria’s agent assures the full-back “has always wanted to stay at Milan, he’s in love with this team”.

The 21-year-old has become a crucial part of Gennaro Gattuso’s team, providing three assists and one goal in his 14 Serie A appearances so far this season.

“Davide has to stay grounded,” Gianni Vitali told RMC Sport.

“He’s had positive and negative experiences in his career, but he’s still the same. When I approached Calabria he was in the Milan youth team and Davide hardly ever played.

“The few times he played, however, always gave 100 per cent and that impressed me.

“He's only 21 years old, he's still very young. He has improved a lot in the last few years.

“Gattuso is doing an incredible job, two months ago no-one could have hoped to see a team at this level and getting these results.

“Transfer rumours? I’m just hearing about them now. He’s always wanted to stay at Milan, he’s in love with this team.

“He’s one of the protagonists of the team and the lad is only thinking about growing and giving his best in the Rossoneri shirt.”

卡拉個經理人 另一方面死肥佬...

Raiola: ‘Balotelli worth €100m. Gigio...'

Mino Raiola insists Mario Balotelli is "worth €100m” and "I’ve spoken with Juventus, Roma, Napoli and Inter".

The Nice striker’s contract expires on June 30, and the French club can’t afford to keep him if they don’t qualify for the Champions League.

“Mario is ready to return, he has matured into one of the top 10 strikers in the world,” Raiola declared in an interview with Rai, which will be broadcast in full tomorrow night.

“In Italy he’s number one. He’s worth €100m, but he’s on a free transfer and is therefore a bargain.

“I’m already negotiating with many clubs in England and in Italy. I’ve spoken with Juve, Roma, Napoli and Inter.

“Milan? No, because [sporting director Massimiliano] Mirabelli is there and I can’t talk to him, I’m not on his level.”

Raiola’s difficult relationship with Mirabelli has led to reports Gianluigi Donnarumma could leave the Rossoneri sooner rather than later…

“Gigio made a choice and that was to stay at Milan. I respect that. If he told me he wanted to leave though I’d start working immediately, because there are important offers.

“In fact, if it were up to me Gigio should leave Milan.”

點解差咁遠

其實仲有隊羅馬喺度

國米打完我蘭就打拿波里

蒙帥時期傻邦揹得太多, 鼓舞隊友, 維持士氣, 得佢一個做蒙帥唔Care
排陣又場場唔同, 蒙帥後期佢長期睇落好迷茫又不時派膠

撚撚又會閉門操練CUT性誕派對
完場又打下你個頭, 蒙帥早就縮左入更衣室

而家撚撚同邦隊兩個一齊做鼓勵士氣

感覺佢兩個性格幾夾

大情大性

AC Milan join the race for United target Willian

Willian could leave Chelsea this summer, according to bookmakers Ladbrokes
Ladbrokes PR Executive Axel Apati: "Chelsea's season could be about to go from bad to worse as Willian looks set to be the next blockbuster name to leave Stamford Bridge, with Milan shock joint-favourites to strike a deal."

Ladbrokes also thinks that Real Madrid, Barcelona and PSG are in the running to secure Willian’s signature.

我蘭可以免簽J馬天尼斯啦

黑世3

見到盜清係公海比朗迷撚狗咁撚

愛莫能助

啱啱考完體能， 所以係新浪睇到篇文就用黎開post發洩壓力

入境？

懲教署， fail 咗， 入境個人演講應該收皮

咩學歷

入境個interview 去到都係比人串多

體能fail

係呀， 好出奇咩

class of 2017

same

識人好過識字
In左未要唔要幫問

我都係

個人個part 1999咁

你識人?

我試過考，差三分定四分就滿分啦喎

肥佬真係好柒煩
講真佢老味
巴神普巴搞到今日咁
真係多撚得佢少
成日R錢 根本無諗過幫個球員諗

抽中兩隻字都唔知咩黎， 人地抽insult, improvement, outdoor, hunting 易到

咁你勁囉， 想我點講

懲教署體能好難

錢馬我不嬲預佢走架喇, 算啦,佢條撚樣咁耐都唔炒都知乜料啦

我個個都算易講, 都1999咁
好撚緊張

考散仔我想試埋
應該無咁難

sit up 37 下先一分， 八百米入境攞到四分既成績， 懲教攞兩分

走唔緊要, 唔好免簽連拿黎頂就得

Leno

唔係仲有佢阿哥咩

800米我入境得3分1X秒

懲教真係難

800米
點跑

跑來回跑衰左，著錯鞋，著跑鞋去仲衰，滑到仆街，早知著返對羽毛球鞋

真心唔係好捨得佢走，太有潛力 肥佬正死仆街

一日到黑幫啲球員R trade，根本無穩定作賽環境

琴日睇post 已經有好多巴打話跣到仆街

想穩過真係要練架

同埋懲教捉姿勢捉得特別嚴，一定要聽清楚佢既講解，唔好做錯，唔係會完全唔計你數

每一項都往死裏做，咁就應該有三分以上架啦

你係咪調轉， 懲教姿勢一啲都唔嚴， 相反入境捉得勁嚴， 一有少少姿勢唔啱就唔計， sit up 手踭一唔貼實身體就唔計， 但頭先懲教個阿sir, 仲叫我飛踭飛多啲， 咁會用少咗力

身邊所有考過既人都係咁認為， 你去考入境懲教既post 都未見過會話懲教捉姿勢好嚴

其實都係睇考官

唔係喎，我考嗰次真係捉得嚴，做sit up隔離嗰個做咗四十幾下，但係最後計數既十下都唔夠，淨係sit up已經foul咗一半人

係咪睇報名人數？
多人考就嚴啲

仲記得玩執豆袋，有個肥仔俾人foul佢屁股抬得太高，但係佢屌晒鬼話佢個肚腩已經貼地，個屁股無得再低，但係個madam照foul佢

係 當年我入境個蹲立跳 比佢取消咗好多下

年年入境多人報到乜

入境真係出名捉姿勢好癲，所以佢數量上要求少

上次ia, 個女madam 勁西面， 下下都唔計， 又話唔貼踭， 又話我借力起身， 最後淨計廿幾下， 扣咗成十下， 頭先入境就叫我地飛踭， 我無力要彈起都計

全部紀律部隊都多人爭的

FT foul 一半，但20/2 去考啲女正到， 十個有八個靚，好多走晒光， 跑完八百米仲成班喘晒氣

我自己淨係考過懲教入境海關，自己覺得懲教捉得最嚴，入境同海關就無咁嚴咁囉

但係我都有跟足佢啲姿勢要求，所以無乜俾人扣過數

自己覺得啫

咁我今次考 入境 因為呢佢要求所以冇畀人扣 懲教就 第一次考都冇扣過

屌你搞到我一路搭火車一路笑

應該真係睇考官，我考懲教做sit up，個madam有話我姿勢唔啱，不過可能佢見得幾下唔啱，所以照計埋，跟住就夠數拎五分

利申28/2考，situp 滿分，一下都無扣

【意國大選】普遍預期無政黨取過半數席位，貝盧斯科尼將成造王者

老淫蟲

唔係消防最難咩？

消防最難，跟住到救護

消防會俾一個日子你去唔計分咁試玩先，一黎等你了解下點考，二黎等你知道自己既水平，再諗下去苦練定係知難而退

原來拉素都唔好受，同我地踢完120分鐘，星期六晚就要踢祖記
跟住三點九又有羅馬拿玻里互片

星期日一點英超有曼城打車仔，三點九有米蘭打比

咁多大戰

星期日十點仲有真藍黑打森多，十一點三西甲巴塞打馬體會

星期日考完筆試就去劍擊， 晚上再睇西甲大戰

郭嘉諾給卓耀國的一段話：
Add Oil and Always Stay Postitve! When you are aboard, think about all you act are representing Hong Kong, so give outside a postitve image about Hong Kong players please!

錯post唔好屌

同邊個格劍

唔係呱 劍擊 又係張記師弟？

係咪北上咗打

去南華會打啫， 梗係同女打

清係女
考左2次未試過有女madam監

阿狗星期日對邊隊

其實西維爾對親前列都可以買波膽，買對家大炒嘅波膽，勁好分

白禮鈍

之後就教訓我蘭

盜清係女嘅我表演食屎

唔敢玩咁大

佢係女，我食佢d屎

走數比基佬桶到生愛滋

召喚木木梟

入境男女一齊考喎， 考官男女都會有

係 屯門考望上去見啲囡囡跑圈

上次ia, 個女madam 勁西面， 下下都唔計， 又話唔貼踭， 又話我借力起身， 最後淨計廿幾下， 扣咗成十下， 頭先懲教署就叫我地飛踭， 我無力要彈起都計

我考一次ia 一次io 都有madam 監考喎

班女啲喘氣聲 個個出汗出到面紅紅又濕晒

盜清想強調自己非gay

咁多米蘭清考過紀律部隊

考住試下 但唔諗住做
我都好多年前

米蘭post果然多gay佬

應該十年內啫

都近十年前

果陣考完會考後果年試咗次
跟住真係出黎做野冇耐又試咗次

咩黎

點解咁想試
全部入境？

因為"政府工"

第一次係比老豆點咗去考

第二次就做IT狗做到好迷茫 咩都試下咁

印象中你而家撈it撈得幾掂

麻麻地架渣 叫做餓唔死自己

但對比起識果啲我叫唔掂

IT 多數OT?

睇做邊範 但總會有多OT同少OT
我而家果度比起以前少好多OT
都會有 但係計劃內

以前做on site就經常OT

原來盗清係絲打嚟

我都可以入IT, 但最後都無入到

都叫搵到食

睇老闆
我遲返早走
deadline前搞掂哂就唔理你

OT冇補錢/鐘 我真係理鬼佢
而家果度係補鐘

加上有時唔係話你留到三更半夜就諗到/做到

都係 加上我又好好彩屋企負擔唔大

比幾多錢家用

搵到份比較儲到錢，自己又鍾意／唔抗拒嘅工就好好啦

家用好隨心
屋企唔使我比好多

我諗緊比幾多
我家人都隨心

叫唔抗拒
不過係香港做IT都麻麻 但未係最差咁耐

好過唔少行業
自己生活都會應用到

我做果範其實生活應用唔到 家用用唔著
仲有就初頭間唔中有啲親戚當我黃金啲友咁 問屋企電腦 / 電話

其實我知但我唔熟架

呢啲真係冇睇幾個月啲野已經唔同哂

始終外行人只會睇最表面
不過做it要好跟到潮流
真係唔易

其實外行其清楚冇咩所謂
但香港風氣好多係唔尊重人地職業

你指乜乜狗之類？

呢個係真 跟住搞搞下個個香港人都用狗黎自居

IT狗就我地自抽姐

咁真係做到成隻狗咁

香港地大把都做到狗咁架啦

曾經試過
而家好啲 但換咗新老闆又有多啲工作量嘅趨勢

但跳槽都叫多選擇
好過唔少夕陽行業

係架 同埋呢行會跳槽得都比較密

有啲後悔冇讀it
發覺得太遲

有架 但諗諗下唔做 自己又好似做唔到其他行

越做得耐越難走
穩穩定定就算啦
其實打工邊度都差唔多
除非真係諗住創業

而家越黎越多中國人係香港做IT, 搶香港人飯碗
佢地由會同你地鬥低薪，為左儲夠七年

Kondogbia's brother-agent: "Should he have joined Milan instead of Inter? He wanted Inter, he also said this to Galliani who had raised his last offer. But today, thinking better, perhaps at Milan they know how to manage situations outside the club in a better way."

io去到邊收皮

考過懲教 跟足佢要求其實輕鬆pass

執番身彩

佢係華倫好似幾好喎

而紀律部隊都搵所謂少數族裔

喺monaco都好勁

個人演講

過黎做施多夫

唔好啦掛😅

Raiola: ‘Insigne my client’
拿仔仆街啦

Maldini: 'Milan finally a team'

Milan legend Paolo Maldini looks back over his many Derby della Madonnina experiences and feels the Rossoneri “are finally a team.”

It kicks off on Sunday at 19.45 GMT, click here for a match preview.

“I faced different derbies in different ways, because I had different ages,” said the man who spent his entire career in the Rossoneri jersey.

“When aged 16 or 17, unfortunately the emotional aspect can affect the performance. When you are 30-35 years old, you certainly have more confidence and perhaps enjoy it more too.

“The next derby will be a very delicate match, especially for Inter, who are in worse condition compared to when they met earlier this season.

“Milan, on the other hand, started very badly due also to many new signings and the change of club ownership, but have finally found the idea of a real team.

“The Rossoneri can also dream of reaching fourth place, so we’ll see what happens.”

Maldini is one of the most universally-respected figures in Italian football and he believes he knows why.

“I never thought of hurting an opponent, even if football is a contact sport,” the defender told William Hill Italia.

“My only objective, and perhaps my only love in the sport, is the ball. I was concentrated on the way the ball bounced and only looked at that.”

馬隊終於讚隊波

除左華拉堤， 佢真係逐個搞

好心黑手黨做低佢啦

咁拿仔死亡三矮都要搵過人
慘

咁多人吹捧唔係好事

佢出聲係會俾對條team 一種鼓勵
anyway 希望唔好燈啦

聽日就比大國際打回原形

啲人冇氣

大國際重回正軌

幫國米起機

一面起 一而就跌
我地玩完了

清個日緊張發揮唔好？

7,8成機會入到round 2聽人講
只要正常就夠

人地起我地跌，我地起佢地收皮

聽日真係可以被人出下氣

除左開季第一場, 馬隊好似今季黎親聖西路睇波都無好結果

無啦無啦無啦

ArsenalFanTV吹奏撚撚

好驚，唔好將個壓力扔去我地度

明明我地先最冇信心

推返去妓度啦

撚撚:國米加油!

士氣波呀要頂住

李老闆都到咗米蘭

link?

[/member] [/member]

柒左咁耐我蘭終於比人睇得起

發功

英超狗咁撚優越，咪撚睇得起意假啦，意假廢架邊似你地英超狗咁勁

屌奶星,2隻字都唔識

FB見到下季波杉圖(未證實)
好撚型

好型

好似係概念圖
但我唔識欣賞

左右肩好似左青龍右白虎咁

咁多人吹奏米蘭，好不安

件作客幾型棍

主場同第三作客就麻麻

我覺得三件都好型 終於有番d暗花

亂up lor, 人地抽improvement, insult, outdoor

李老闆坐CX ?!

李老闆

係都唔出奇
佢啲普通話咁普通

佢個forza milan

李老闆個樣都愈望愈有喜感

有D似萬梓良

似大哥咁型棍

兩件作客都幾型棍
主場有d mk

我米萬碎

係時候要重溫一下啦

一陣要睇懞帥反底了

Over € 4 million in earnings, and more than 400 accredited operators: the impressive numbers of the Milan derby at San Siro

華斯基斯幾勁

巴勒莫果時我覺得佢 > 大巴拿

不了

克勤成日咁好笑容

望住羅馬仔屎忽笑

連RR都忍唔住 要掩住自己

懞帥

一陣大戰

希望拉素唔好因為上場失利而灰心

上場踢到咁真係兩邊都勁傷

Forza lazio

拉素狂屌

好勁

祖雲達斯1：0

燈

細LKK果點有啲可惜 基本佢硬食列治

但啲出波......

仲未信踢到拉素出局

一話拉素勁就豬一粒

假

自膠炸左

狙如果咁既態去打熱狗一定出局
完全組織唔到攻勢

希望係留力

當左佢出局啦主場都贏唔到 作客實輸啦

Gattuso: "We cannot make a mistake and we have no excuses against Inter, this derby is like a final, the team is fresh"

咁都冇12碼

Draw

睇親都笑

我覺得佢先係未來隊長
$$$就收撚皮啦

啲波衫號碼暗示左三大支柱

唔多好 但呢個結果對拿仔好
拿仔贏到羅馬就可以拉開積分

而大國際黎緊贏到(如果)就可以反超拉素

絕殺

差少少頂到.........

屌佢老味咁都絕殺

嚇撚死 買左狙

屌 假波

臨尾香

你都撐AC?

反祖

如果聽日拎到三分

大國際拎3分就上第3

拉素輸得好慘

羅馬今場咁激既
6分鐘1:1

under cls

3:1
蛆又然

拿玻里啲ONE TOUCH勁到

btw，今季又係祖記拎意甲啦

祖今日真係好好運

4:1 真係估唔到

4:1
益撚哂祖

我地作客羅馬點解贏到架

好彩

發覺二石幾燈

上場基亞連尼都無咗回事

慣架啦，蛆會自動刪左呢幾秒架啦

然後會反問其他球隊冇試過咁樣得益咩
臭蟲論

Probable lineup vs. Inter (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonuncci, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Cutrone, Çalhanoglu

卡叔

冇輪換

呢個情況下無得換

大家可以去米蘭fans page睇我個遊記，如果你地想睇我可以喺旅遊台到打個粗俗版

踢死拉素

link please

睇死卡叔下半場換入黎失波

今年班主力嘅人工真係好抵

而家唔換都係好事
起碼唔會亂咗個form先
落到場再調整都ok

我覺得情況穩定左
SAY 70分鍾就可以換下, 今場0:0都收貨

清係個PAGE既ADMIN

我寧願因爲疲勞，力戰而輸，都好過出後備踢西波一肚氣

我估撚撚同班主力有傾過，士氣好其實球員有鬥心可以搏下

撚撚洗哂班友腦啦 話咩疲勞係唔存在 只係心中所想

其實係真

臨時架咋
我女仔黎架

你係女仔我直播食豉

支持米蘭既居然有女巴打

支持盜清食屎

食埋28028果份

今晚米蘭打比

此恩必報

佢唔係女既話你快啲去食屎

拿仔咁唔爭氣

撚撚： 阿叔我斷十字韌帶都照踢埋下半場，腳手第2場都照出

今晚邊個會睇

之後仲要打祖記
基本可以確定玩完

今晚一定要早D起身睇

12點鏝轟,要直落

今晚大戰仲緊張過霸氣杯，一定睇

英超不了 D所謂大戰越黎越悶

卡連歷係咪傷？
同埋而家最佳陣容係咪：
查漢奴古 卡連歷 Suso
屌仔
Kessie 比基利亞
RR 邦路斯 羅馬 新仔
當拿
利申：阿狗 想了解下AC
希望你地唔好炒太多粒

寧願睇雲爺爺算

卡連歷垃圾黎,唔知幾撚耐未入過波,RR呢排好撚廢

咁點解唔用Silva正前
利申:半個AC迷

我地希望爺爺手下留情至真

跟據呢兩個月戰績黎講 發揮得最好應該係呢個陣

水貨華意甲未入過波

呢個真

華仔其實都係差球入波 其他搶點 接應 二傳做得最好

無正字L屌佢講AC既？

十一點馬體疤

疤呢D 100%嘅波,不睇也罷

AC 你個頭， 叫我米蘭

你係賤種鍠

Sor牙

阿狗連踢得好既陣都無

放心啦，我蘭專幫人起機

呢個真,今晚幫隔離街起機

好彩打羅馬人地唔出迪斯高 琴晚勁到

証明一個全能中鋒嘅重要性

你地今晚準備食屎 我今晚準備直播

今晚唔洗訓
11點睇到6點

大家去個page睇 我依家去casa milan 睇有無野可以直播

絲打 我建議你保持神秘

清聽日唔洗返工/學

積極考慮今晚早訓起身睇波，否則聽朝唔知點返工

得聲
唔會有樣睇

要呀 仲要開會
但係今晚戲碼好吸引
疤對下體 鏝對轟 仲有米蘭打吡

其實唔洗驚
呢到全部基佬黎
佢地會覺得多個姐妹

Astori睡夢中過左身

下？

得你係姐.....

咁突然........RIP

Astori

啱啱睇保定ig 先知佢無啦啦死左

31歲咋

無啦啦死鬼咗
rip

我地有卡生

Astori RIP

唔撚係掛RIP

REPORTS: #Fiorentina captain Davide Astori has died in his sleep.

RIP

告仔負責入波，華仔負責接應造波，卡生負責炒飛機同仆街，好撚全能

Between個日唔出迪清高真係R晒頭，可能真係以為食硬

astori

rip

以前仲ff佢番米蘭

泡菜果邊傳媒吹到寄誠庸已經實黎米蘭

屌接受唔到

尋晚果場好勁

Astori 死左

熱拿亞場波reschedule左

唔知今晚場波會唔會都reschedule

心臟病？

卡里亞利postpone正常 唔知米蘭會唔會

睇transfermkt佢夏天到期，可以免簽

應該全部都會postpone

Head of Players Association Damiano Tommasi has requested from the @FIGC the postponement of the entire matches of today following Astori's passing

冇公佈

可能係隱性心臟問題都唔奇

當日卡辛都係 但好彩係同米蘭成隊一齊

#Genoa were just told of Davide Astori's death. Several players leaving the field in tears. This game cannot go ahead.

astori上場先有助攻

希望會，地獄賽程前抖抖好事

因為咁postpone唔值得高興

OFFICIAL: Games of the 27th round of Serie A have been postponed.

rip
31歲咋

個心唔好受

姐係下場係打阿?

Astori leaves behind long-term girlfriend Francesca Fioretti and their two-year-old daughter Vittoria.

喊死

本來仲好開心咁期待今晚，真係世事難料，話去就去

晏晝先見到saponara打fifa等開波
宜家應該喊死

尼尼同大米安應該都係

AC Milan
@acmilan
12m12 minutes ago
More
A man who loved football and who grew up as footballer with us. #ACMilan are shocked by the passing of Davide #Astori. It is with great sadness that we offer our deepest condolences to his family and closed ones and to ACF Fiorentina

尼尼仲要係一齊踢青年軍

Astori 死左

RIP

仲要啱啱做老豆

好突然
前幾年打得幾好

呢下真係好慘……

本身想瞓
瞓唔著

尋晚又比利王 今日又Astori

2個禮拜咋

青年軍嗰幾件應該唔想踢

Ignazio Abate: "Incredible person, extraordinary guy... I am completely speechless and with tears in my eyes. Rest in peace Davide."

仲有尼尼

Napoli medic Alfonso De Nicola explains #SerieA players tested regularly for cardiac irregularities, Italy "at the vanguard" to avoid sudden death syndrome

呢啲應該穩性
佢地球員應該成日check

Conti 個 ig

國家隊隊友

rip
仲寄望過有一日會番米蘭

D lo都出事

Our well wishes to Diego Lopez, who was taken to hospital after a nasty collision caused him to lose consciousness during Levante-Espanyol.

??

wtf?

唔好有事

Astori係我最初鍾意米蘭個陣 叫做發展比較好既青年球員 估唔到會見到呢一日

以前打FM一定買佢同柏路斯基返黎

係，搵佢做球會青訓

以前PES 一定買佢

AC Milan prepare bid for former Man Utd star Depay

AC Milan are preparing a summer bid to sign Lyon star Memphis Depay, Tuttosport reports.

A few weeks ago, exclusively reported AC Milan’s interest in the Holland International who has 12 goals and nine assists in 37 appearances in all competitions so far this season.

AC Milan want to strengthen their attacking department signing a new winger and Depay is one of the first names in the rossoneri shortlist.

Depay’s price-tag is in the region of € 30 million and AC Milan are planning to match his transfer fee by selling some of their more disappointing strikers this season: Nikola Kalinic and Andre Silva.

The Portuguese midfielder is wanted by both Arsenal and Monaco and his agent Jorge Mendes is willing to listen to offers of other clubs in the summer.

AC Milan are also close to completing the signings of both Pepe Reina and Milan Strinic who are set to join the San Siro hierarchy for free at the end of the season.

佢係英超都過唔到人
意甲點玩

Galliani: "I remember Davide [Astori] very well. We signed him in 2001 and he made it all the way in the youth sector. He was a serious guy, educated, precise, punctuate. At an early age he already had all the characteristics of a professional man."

Galliani: "What has happened is shocking, shocking, shocking. In these cases it's necessary to be silent and pray for those who believe. I am shocked, he is our boy, one of those with Milan style on him."

有波叔, 不了

夏季轉會
IN: J馬天尼斯, 迪比, R山齊士, 史卓歷, 連拿

巴神, 莫天奴, 美亞

去里昂就買費基爾啦

手賤走咗去google, 米蘭post真係多gay佬
RIP

阿記10分鐘都無粒,輸一粒
下場一定搵我蘭出氣

依家我蘭士氣低落 青年軍出黎嗰幾個肯定唔開心

撚撚都受打擊啦

Cech第200場cls原來係等打我蘭先攞

希望化悲憤為力量

有冇人記得佢對親米蘭都申請紅牌同十二碼

留力對我蘭
molamola

盜清仲有心情？

記得

扮咩

先打左21分鍾

白禮頓1：0
歐霸一定搵我蘭黎出氣456

唔好炒咁多
比下面

㩒住打

2：0

2-0

藍斯, 黑b, 比比鳥休足

2和b有成場去熱身, 殺卡留緊努力

我蘭無啦無啦

佢係咪testis cancer果個

2球了, 我地慘了

阿記

嗰個係艾沙比呀

哥斯尼球長傳好有蒙帥時期傻邦嘅味道

成隊行行企企
人地一腳就入波

盜清疤迷少留意我糷

美羊個樣闣到
個個走佢仲走去上船

深係鼎鼎都屈臭卡叔啦

加左人工發啦

08 年未睇波

屌你, 我真係會cap 哂你班垃圾出黎, 等星期5朝早起身慢慢bin
諗起都開心

高清好波

係多仔人地餵佢, 佢要射
係阿記無人餵到, 唔洗射

加左人工, 做少左

好驚阿記星期五奮力一搏 形勢對我蘭越好越易炒車

預左輸

阿記擺明留緊力, 又可以令我蘭輕敵

人地有真燒
我蘭差幾皮

輸少當win

唔通又燈到

2-1

黑羊入波

差啲追平

阿記勁到讓2粒先認真

爺爺實搵我蘭出氣

比利王？

原來白禮頓個右閘係真藍黑個施洛圖，以前fm成日買，右路一條龍

頂, 好奇去google
Gayporn Star黎

又講gay野

殺卡落腳狠到, 仲大聲過射波
Forza Lazio會唔會比佢收山架

新巴治奧

原來今晚無打比

盜清今次我都唔撐你了

我做錯咩野 啱啱先劍擊完無睇三個鐘電話

比人撞爆鼻

今日直頭無意甲

直播位絲打點
無得睇？

你25 仔

我睇另一個post 先知

男人黎 請善用起底功能

燈到…

就係男人, 佢先問

下場到Cala仔

佢何德何能

原來二石巴先係基， gay pornstar 死都知

比利王係動漫介有名氣仲有套meme

而家先知

果陣figma特登為佢出咗隻

二石巴露底

meme 咩黎

趣圖

紅咗啲圖之類
好似上面果張

習大大啲爆衫改圖原圖就係Billy herringtons

[R.I.P. Astori] AC米蘭球迷討論區 58

今晚唔使捱夜睇波

不過我寧願如常進行

Astori R.I.P.

真

休息下都好既

RIP

阿記輸, 我蘭無啦無啦

1001